強烈要求要頒諾貝爾和平獎比牙朗！！！

特登唔入波換加泰和平

佢平時做咁多善事你當佢流㗎咩

牙朗真係好似天使

Yes

撚夠味呀

人地咁偉大仲要比人笑 陰公

感動世人

咩2c

我真心讚賞

佢既偉大程度已經拍得住甘地，曼德拉

淨係山區都救返幾百萬個小朋友既生命

做球場上嘅親善大使
牙朗真男人

不入波 = 要求馬德里不要攻打加泰

牙朗

以生命值強硬地轉移全西班牙、全世界視線
一個人頂晒所有仇恨

佐助

g持

d山區兒童一路睇牙朗解圍一路喊

牙朗感動左巴塞隆拿 今日即係有十幾萬人遊行支持西班牙統一

贏左場波，輸左加泰又有咩2c呢

世足已拎 理撚得你

救左全世界

一場波換西班牙統一，值啦

西葡聖雄—C朗拿度

你死啦2 和 b 得罪皇迷 等比人jer死

驚西咩

我驚到仆街 最惡球迷

渣ga

慈世朗

新世平

牙郎依種默默守護世界先係真正球王
唔同美c下下要威出面

Su膠吉勞

不同人

牙朗人文關懷完勝美c

牙朗又破紀錄

特登嫁

伊比利半島之神

咩呀唔係最低入球率咩？

仲有比利牛斯山區兒童都係牙朗助養

又話皇迷 瘋狂抽皇

專登搶晒啲波又射歪啲

皇馬只係幫過牙朗既契弟
我一直都係牙朗既信徒

賤種球迷

我唔係巴迷

鈀都係

咪扮何仔啦